報復式 暴跌ready!

我倉入面嘅sqqq都ready
跌落嚟又可以再加倉tqqq